OP 877話 中文

話話拖 話話唔睇字睇知佢畫乜 話話都有死忠衝出黎撐話唔好睇囉

個未婚妻....

都唔明黎緊會點打大佬

BTW 仆街啦 又休

七億會唔會係炸藥就炸得死

沙國隻鷹都無事啦
oP越黎越垃圾

死左chopper brook點算

老菜真識食，食人妖

肯定無事

炸得死7億懸賞犯但係炸唔爛條船

好拖，幾時完大媽篇

真係有兔仔上船既節奏

佩德洛

今集真係好拖，第2到4頁根本就兩格都講得完的內容夾硬充頁數。

同糖果個原理一樣，佢只需要炸暈

好拖。。。
路飛打個糯米佬無用霸氣？
最後條友自爆完全無感覺

一定死唔去

9成9係用糖封住自己冇事

糖怕火
糯米怕水

糯米好似改左做唔知乜特殊超人系，不過都係任佢吹，巴基粒果實都唔怕霸氣斬擊

上面班人個腦真係裝屎
炸唔炸得死長子其次
重要嘅係啲火燒溶啲糖得佢地出到航
焦點錯撚晒

路飛除撚左有主角光環之外乜撚都係廢 有勇有謀 屌你咁撚樣日日話要做海賊王

自帶火拳
玩晒啦

出左好耐喇
你而家先講?

重睇 係撚係船到

我都覺。無拉拉變左火系。山治隻腳已經有火。咁撚多火。

比雷神電既時候又話橡膠唔過電。但係而家比火燒又得

鬼記得咩拖到咁

SBS都見過..

咁都拖， 今集好精彩喎

咩玩法？曼德拉效應？
咁多人好似第一日見火拳槍...

講左萬幾次 得單方面有用霸氣咩
雙方面都有用咪睇邊面強lo
唔通不死鳥打紅狗果時又唔識用咩
zoro對皮卡都講到出面啦

最尾個感覺好似人造人16號死咁，路飛變得超2未

打霍迪已經用左

你個user name改得真好

糯米仔好撚型

海賊王大部份讀者都好撚低質

糯米仲似主角

又淡定又壓到場

畫到咁型但搭個柒果實 我寧願佢好似卓洛咁無果實

武裝色硬化護住隻手呀麻
btw,山治啲招好似多數路飛都識咁
平時路飛啲拳技同山治啲踢技形式上都有幾分相似
依家月步四檔又有
惡魔風腳同火拳槍又冇咩分別

唔止佢，好多人都對路飛突然出火拳好好奇，班友會唔會係由其他時空度來

炸唔死七億都炸得死三億(如果隻豹真係死)

果實型定柒咪又係睇佢點寫

zoro係契仔點會比佢柒

2樣野根本冇直接關係

海賊王啲人爆炸點會炸得死 希望隻豹唔係做第三個比人打死既角色

路飛點止出過火技，電擊技都出過

唔知點解覺得糯米係bigmom海賊團定位好似卓洛 同埋又係好型 但搭食物果實真係

俾大媽拎左咁多年命
隻豹都知自己時日無多架喇
反正都死 不如死得轟轟烈烈

屌，理閪得佢第幾次出姐，加火屬本身就唔撚合邏輯架啦，屌你佢橡膠來架 ，遇熱會溶架
唔撚make sense既你出一千次都唔會變啱架啦
唔係第一日出就唔屌得？
即係呢招野只要出過之前無人屌而家就唔可以質疑？ 戇鳩鳩

武裝色

屌你班撚樣屌左百幾二百話
好心你地就咪撚睇啦
講到咁撚悶又集集追
正on9

其實以前有既，今集搵唔到野屌咪屌依樣火拳囉

當年都討論過啦，咁咪返去舊登追下post

如果主角咁撚淡定
呢套漫畫畫一年就收皮啦
人地就係賣熱血

成日畫到佢鳩衝on99懶好笑咁
(不過死忠會話好熱血 )

但今集真係拖

熱血唔代表無腦

可唔可以解釋係點先唔叫拖
今

你用現實世界既physics apply落漫畫世界度咪仲on9

路飛之前仲出過雷拳添啦

睇下尾田點兜

有勇有謀就唔會係jump 睇到
要咁cool 咁型咁鬥智
轉去睇火鳳好過啦
海賊王day one 就唔係賣呢樣野

咪係，要咁守規既話，就唔會有月步啦

大撚哂？ 藤虎夠識霸氣又唔撚見佢可以無視薩波啲火，咪一樣要擋要避，武裝色幾時有提過可以防火防熱？根本樓上屌人第一日見個啲唔撚肯接受現實，招野根本有bug就係有bug，人地出來講話招野好似唔合邏輯就出來屌人話：你第一次見呢招咩，出左好耐啦wo乜乜乜

利申 盲撐
果實能力既強度同自身實力一齊成長
勉強啲講 一舊強化左既橡膠都可以抵受高溫

你套野連基本定律都未設定好學乜鳩野人畫漫畫，仲有個個好似你呢啲弱智咁唔用腦批判漫畫咁白癡都做得漫畫家啦，你唔好話佢因爲佢係橡膠所以個口識噴火，你睇下到時有無人屌，睇下你仲夠唔夠膽再擺段紅字出來。低鳩能

做咩起哂鋼
睇個漫畫咁認真做乜？？

頭幾頁可以縮短，我可以CUT得再短D，

純粹睇唔過眼有啲撚屌起到亂咁吠，一有人質疑招技有問題就用埋啲垃圾理據講到件事好合理咁，唔撚俾人質疑？

糯米佬用覺醒將船變做年糕 甚平跳落海用水系大絕重創糯米佬 再用海流過肩摔送走艘船 盡顯身價

好想睇路飛一行人比Big Mum 殺死哂，one piece 就此完結

依到直頭多餘啦，係人都知兩個船員唔會死

睇住路飛智商一成不變就係好咩?
兩年實力係成長左，但思想都係咁幼稚，唔成熟
隔離鳴門一開頭都on99，後期成熟左好多，食腦都多左
Gon夠熱血啦，但照樣有腦
而路飛係熱血，但冇腦囉

唔關佢地會唔會死事，而係頭3頁個內容太重複。
佢SET呢個劇情冇所謂，但冇玩3頁的必要。

其實你唔洗應佢，你咪由得佢覺得自己好有道理。

呢d情況好似動畫唔夠貨,夾硬係加對白拖時間
漫畫都嘥幾頁

究竟係邊個亂吠

唔洗你條垃圾提條友已經收左皮啦，有道理既咪即管講囉，係自己理虧既先會唔撚回應但負評人地啲comment

唉 sor 起完佢底先知係咩人

利申死忠
索柏同骨佬上集型左，今集7返少少，搶下鏡都唔得
睇下個糖大佬表演下佢既能力又話拖

求一套又唔拖又好睇既漫畫

個大仔個果實同mr. 3有咩分別

一個自然，一個超人

都唔撚明點解會有人話老虎仔自爆無感覺
對呢個角色無感覺 但又追op呢種熱血漫畫
代表你近幾年都無hea睇 屌住睇 一早唔想睇都要睇落去
然後再屌本漫畫唔岩自己心水

就算近幾年的確有拖戲既時候
都唔代表本漫畫既故事性會差左
你整體單行本咁睇一樣無問題
慢慢睇咪得
點解要捉住呢個point屌?

糯米佬唔打爆架船，今次又點解釋，咁既實力基本上一下就打穿底

屌 隻豹重型過山治

鋼鍊

沙漠隼都死唔去
個炸彈仔會死人咩

推介 王者天下
目前日本排第三

僅次於 海賊, 巨人

雷神啲雷億億聲都電唔撚熔啦
咁多bug嘅漫畫睇到空島好停啦
枉你睇到依加都仲屌緊

其實惡魔果實都不切實際 又唔見你地質疑下佢合唔合乎科學

因為同類的劇情出過太多次啦，上次莫查都係咁。

另外好多人都講過，其實最佳結束蛋糕島的節奏就係蛋糕塔倒塌，
之後路飛就直接離開蛋糕島，然後結束蛋糕島篇。

但既然尾田依家唔肯完，拖長個尾，我自然會EXPECT佢有更多內容想講。
但呢5集的內容，真係唔能夠滿足到我囉。
我唔係講個劇情有趣定冇趣，係個內容嘅量以OP來講唔值用5集。
5集得呢個份量太長了，尤其係篇章的尾段。

最近D盲反好興拎呢幾樣野來講，黃猿的光速係BUG﹑熔岩剋火焰係BUG﹑路飛打到雷神係BUG
仲要好多人撐，真係諗唔明點解。

果實能力同屬性相剋不嬲都係任尾田鳩UP嫁啦
根本唔需要make sense,
佢鍾意既話可以是但整個理由令到路飛識出雷光掌呀冰凍拳呀破壞光束呀之類既招式,
完全唔需要覺得意外

糯米趕走晒D兵仔正式加入草帽

新世界篇要死下人先好睇
每章死一兩個最好

自膠
以為未來佬係大仔

未來佬係超人系

未來佬已經變咗做超人系

幾時既事?

單行本修改設定

你咁make sense又唔見你問下點解惡魔風腳溶唔到山治隻鞋同條褲，點解自然系可以自然化啲衫，點解巴基四分五裂可以飛，點解線線果實可以做到AI, 點解骷髏骨無肌肉可以連接到

你答我呀

啲人睇漫畫日日咁樣捉錯處 唔辛苦咩 求其當係伏筆咪算囉 睇漫畫求樂趣姐

舊登op post就係因為乜鳩都屌，所以就冇再追post。
其實國民漫畫，其中一個要素就係長做長有。
唔岩睇可以自行cut書，去睇短中編漫畫。

屌 漫畫有佢本身個奇異物理設定 我唔理
當佢個世界月步又好 明哥用線吊雲行又好
當佢地係make sense
但係海賊王依然有好多係個世界設定吓解釋唔到既bug
就好似好多人話紅髮點解唔用霸氣救路飛/以佢實力無可能斷臂
山治一開波用惡魔風腳都有格硬加個解釋落去話不停自轉高溫 褲唔爛嗰啲當佢唔係主要內容唔執著咁多
但係無理由到無啦啦有招橡膠用到火雷
條友無啦啦有唔make sense 大技 咁同睇妖尾有乜分別
咁都叫盲反 不如承認有bug好過 有邊套長篇漫無big

用自己想要既內容黎否定作者創作
用5集既內容屌一個黎緊隨時做多十年既故事
神級標準

熱血還熱血 冇用腦還冇用腦啵

經歷咁多 見識咁多 阿哥死埋 又跟過雷利

竟然心智可以0成長

當然你可以話係個人物設定

問題係個整體感覺令人覺得佢成長既地方

唔應該只係得戰鬥力方面姐

作為一個多年讀者 我寧願路飛繼續熱血無腦衝動想做就做

呢集好悶

唔會死

戇鳩

幾時改嫁?

版
由魚人島篇重睇

邊個話俾火燒都冇事?

仲要係自然系
憑咩係自然系

尾田已經解釋過路飛唔會諗野， 係用行動黎證明，如果要改左佢呢個特點係浪費左呢個角色

我唔明點解你會得出一個咁嘅結論，我都話唔係個劇情有趣定冇趣的問題，
同埋呢幾集拖，同OP來緊會唔會做多十年有咩關係...

可唔可以認真少少睇清楚人地講乜姐。

重睇啦柒頭

反而覺得甚平好醒目
之前佢一嬲企到最後一個殿後
今次預感到殿後好大煲，佢實知糖果佬能力，所以成集扮忙碌，做d低級船員都做到既野，關心喬巴突顯自己抽唔到身咁
佢一直知佩羅德當路飛係救世者，於是叫路飛趕糯米，咁路飛就唔會落船唔會殿後，自己就上船扮工

今話之後睇清楚甚平之後既發展
一 大家都覺得佢唔會成為船員
二 佢犧牲會同艾斯重覆

所以之後會慢慢揭開甚平大俠背後既面紗

你都好撚奇怪，套漫畫係咁嘅風格你都要屌證明唔啱你口味，不如你棄左佢啦仲睇咩

我都係，我完全冇你地果種好想路飛變得成熟的諗法。

你係戰車啲朋友?

前面已經講咗佢轉咗設定

jump都有嘅,hunter,死亡筆記
利申:有追開火鳳

最主要係要搞新意先加屬性攻擊俾佢
你要解釋可以係下面個網慢慢參透下，參透完再黎鳩嗡
超級撒亞人周圍啲氣都有火，我都想知點解

你話佢冇腦應該重睇
由頭睇過

老實講，山治夠用火點解仲需要解釋呢個point，皮毛族夠識用電又洗唔洗屌埋

反班盲反屌都唔好咁柒啦

唔係路飛咁冇腦 邊撚度有人打鳩天龍人
有既 佢老豆同少數d之一族囉 不過以佢地既步伐 我唸你都要睇多三四十年先睇完個漫畫

紅髮果個係BUG來，
已經唔洗討論，點樣OFF GUARD都冇理由俾等級差咁遠的對手食咗隻手。

其實你覺得有問題只係作者冇解釋雷神象槍同火拳槍的使用原理，
求其作一個解釋
2檔升溫配合武裝色硬化，高溫+摩擦就出到火拳槍
3檔增加表面面積，配合武裝色硬化，大面積(電容)+摩擦生靜電就出到雷神象槍
MAKE唔MAKE SENSE都好，應該好多人都會收貨。
仲有鬼氣九刀流都一樣冇解釋過。

像膠係唔過電，就算你話溫度去到某個位會溶到像膠
咁你又知唔知果實能力係唔同人身上發揮程度都唔同?

好似果實上下位設定，溶岩果實係克制燒燒果實
但唔同嘅人有唔同發揮程度
天才食燒燒果實，一樣可以打贏食左熔岩果實嘅普通人

呢個設定係尾田問答講過

參考

轉得好啦

我覺得有啲位睇連載會覺拖，但睇單行本就無咁大感覺，不過都同意舊蛋糕一倒塌，大老母一發癲就趁機走會好啲。唔整沉隻船係戰略上真係講唔過去，整沉左隻船基本上已經係困獸鬥，我寧願佢畫到路飛走到海邊嘅時候被未來佬攔住，後面大老母殺到，未來佬想破壞隻船，被甚平阻止，路飛盡全力同大老母過半招，呢個時候蛋糕送到，路飛一行人上船用風來炮走，甚平繼續拖住未來佬，之後用魚人優勢游水會合路飛佢地。

如果big mom一發癲就走
到時啲人又話冇交帶
唔講清楚bigmon點收科

自從惡魔風腳出現之後就唔再執著於合唔合理 出現果下夾硬到

已經睇到無咩感覺

同漫畫一樣
低質貨有低質客

另外好多人都講過，其實最佳結束蛋糕島的節奏就係蛋糕塔倒塌，
之後路飛就直接離開蛋糕島，然後結束蛋糕島篇。
個劇情點走係讀者話事
至於5集個度 係你無睇清楚我講乜
唔好同我捉字塞

你都係睇清楚我講咩你先回我啦

你收撚皮啦
叫你睇你叫返我睇
答又唔撚答
唔屌你都唔得

第十二頁你點解釋
你意思兩個人都有用緊霸氣，
路飛霸氣強d打到佢變屎餅？
最後佢又無事？

BABY5

聽聞個果實係路飛果個升級版黎

應該唔死都重傷
最後個幕 包住船身既糖爛晒

你咁講，餅佬係山治？

今集好睇喎
起碼路飛見到糖果處女直接用火拳熗燒熔
已經有腦咗

我始終覺得今集重點係，
一， 路飛同未來佬屬性相似，對拳果下好型
二，似鋪排緊隻兔女上船，中東豹啟發佢跟路飛解放世界

其實睇返紅髮俾山賊玩 路飛係好嬲佢地唔反擊
到到彈弓佬笑鳩路飛 路飛都冇同佢開拖
直到彈弓佬傷害左路飛嘅朋友佢先開拖打人

其實路飛曾經係有成長過
傷害佢朋友先會打人
但係兩年後路飛成日為左少少事就話打飛人
正確來講心智唔係冇進步過而係退步左

咁咩漫畫先有高質客？

火影？討論雷切千鳥？
Hunter ? 討論鬼才幾時復刊？
死神？討論回合制？

利申: 想睇高質漫，有介紹？

邊個講佢轉左設定？
咁其實都幾on9 超人系都可以元素化
上次個鼻涕佬已經係咁

問邊到先岩 不過google左答案了
想問遲下點兜呢d特殊超人系

毒毒算唔算

毒毒同鑽石佬一樣 都係面到生d毒液阿鑽石咁姐
依家條友擺明係元素化左啦 你睇今集頭又穿手又穿都冇事
之前個鼻涕佬又係咁 又係可以元素化
想知之後點兜呢d咩特殊類超人系

低質發言

睇到未打明哥前都放棄左, 無晒以前既感覺啦op,
配角仲吸引過主角, 死未

啱，好多野都係

鼻涕佬唔係勁瘦先打唔中咩 邊有元素化

新bug

呢兩張好明顯分離左啦

呢張都可以兜既 但要點企個人先可以咁

自膠 第二張係羅個能力黎

一呢，屌你

其實尾田求其一句覺醒都收你皮 因為佢都未解釋咩係覺醒 甚至一世都唔會 實際佢講咩都得 確定有覺醒個兩件 即係明哥同金佬既覺醒方向都唔同 你宜家點質疑都冇用

呢段片其實分析得唔錯，設定上糯米佬同鼻涕佬可以元素化都講得通，只係自然系個個都可以元素化，搞到好多人以為元素化係自然系獨有

前面咪講咗單行本囉，個個都唔追post, 喺度自說自話

agger
卡塔庫粟d能力好似路飛的高級版。
好想美洲豹死，一來刺激d二來又冇咁老套
但仲有佩德羅果40年壽命條線未解，最大機會應該係佢拎返d壽命然後復活

山治係斯幕吉，打親交都唔在場

喬茲係同路飛一樣，都係自身轉咗做另一個物質，並唔係喺表面到生鑽石。

托雷波爾﹑MR3﹑麥哲倫能力係分泌，托雷波爾分泌"鼻涕"，麥哲倫分泌毒出來。
而托雷波爾就分泌D"鼻涕"來包住自己的本體，至於之前點解俾烏索普切咗三PART都有事，冇得解。只能夠夾硬講話佢太廋藏咗成個身體係最頂的部分。

皮卡個能力係控制石頭，就用D石頭包住自己的本體，
明明咁簡單，唔明點解成日都有人唔明。

卡塔庫栗果d就等作者解釋。

屌正啦
兔仔上船啦
不過佢好似實力唔高

笑死我

Sabo 懸賞金官方好似出左係6億零2百萬
Source one piece magazine vol.3 poster
有無巴打有more detail

唔知有無old news到

今期都幾多設定睇，上兩期得篇小說同D訪談

講得好中
以前個路飛雖然on9
但大戰個時好有腦 好似打沙佬 知道用水剋
幫娜美打魚人惡龍個時好man

依個的路飛成個弱智咁 成日9叫

比我想像中少
可能係大老母班手下太高

但佢係革命軍唔係海賊喎，大媽個班佔地搞事同對抗政府，其實差唔多係呢個數

革命軍對政府唔係更大威脅咩